點解示威者會打呢個呀伯?

我親戚問我，有冇人有原片?

好鬼鬼地FEEL
從後偷襲阿伯做乜鳩

呢條片比藍絲做到2k like,我駁唔到我親戚

或者有冇人知大概咩時間邊度?我可以搵番條片

又話自殺 重未死？

自殺?????

PISH

pish

有時係要割

fact checked 荃灣眾安街沙嗲王渣打分行中間

有冇完整事發經過？

呀伯用生命值硬接

不過好似無扣hp

搵唔到呀。 有冇現場巴打?